# App iOS EjemploCoreLocation

Ejercicio de programación en iOS.
Máster de desarrollo de apps - U-Tad, 2014.

Localización del usuario.  

(Youtube: http://youtu.be/g_sQ5fLcSwI - Bitbucket, usuario: JMFierro, https://bitbucket.org/JMFierro/ejemplocorelocation )